仲中意男朋友但係想分手

成日有啲好悲觀嘅諗法...男朋友對我好好，好錫我，但越咁樣我就越覺得唔會有結果，其實自己一個更開心

分手, 講完

可摸耳講多D

單身，分手完～

可能同經歷有關，一直都唔信自己會遇到好男人 俾人珍惜 直到同男朋友一齊 佢真係好愛我 想娶我 但係我反而唔敢 我覺得自己應該孤獨一個

你男朋友知唔知

做毒撚啦屌你對你好都有罪

可能唔合適，因為合適的話唔會有咁的想法，只會想快d同佢建立家庭

所以話男同女都好 對另一半太好係唔得既
唔好比飯佢食就岩 要對佢衰格d

同意，樓豬呢類女人真係痴痴地線，完全唔值得比人愛

會唔會覺得個世界好假？

我有講過下想自己一個過 佢話依家遇到佢就唔洗 佢好似唔明

會 會覺得無人值得信 無嘢係永遠 關係好脆弱

我係悲觀主義 佢就樂觀 覺得一齊就咩都得

快啲分手啦，咪害人

我都覺得害咗佢

真係男人越壞 女人越愛？
所以做好男人真係慘
樓主嚟類女人係咪就係遇到仆街仔又話人仆街係到叫春
遇到好男人就話太好 自己唔配個啲
作為絲打 我都唔明樓主諗乜

Jm9
真係好難服侍

唔好拖著人啦，個男仔值得擁有更好

其實你應該有情緒病
不過你咁樣諗野不如檢討下自己究竟想點先
你唔改變自己你一世人都只會唔開心
命運掌握係自己
你諗清楚想行咩路先

幻愛

我好似明你咩feel

但你有冇諗過你男朋友係真心對你好，係想同你一世
你想自己一個嘅原因係之前俾人hurt 過？所以成日覺得男朋友會呃你？定點

我覺得係佢之前果D仆街，搞到佢信唔到男人

樓豬有精神病，而你就多重人格

對你好又嘈 唔好又嘈 麻撚煩

係咩

點解？

講到尾，你只係唔撚夠佢姐

唔夠愛佢

一日你未諗通 覺得自己仲有market 仲想騎牛搵馬
做好男人對佢都不嬲無咩好結果
"我唔值得你對我咁好" 收皮呀
想分手就分手啦，拖拖拉拉磨到個男仔頂唔順做開口果個
唔係自己提出分手覺得良心好過D？
最撚討厭呢D拖泥帶水嘅女人

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

你係咪逃避依戀啊？

唔信宜家嚟個咁樓主點會覺得係好男人

唔好害人

樓主會唔會係逃避依戀

on99

睇咗上面條link 我覺得係

你呢啲叫思覺失調，睇醫生啦

屌同你一鳩樣

其實真係有機會係假
我曾經都覺男朋友對我好好
好到呢世唔會再搵到個好似佢對我咁好既人
七年以黎都好好
直至佢講分手 我先發現佢出軌已經同咗另一個一齊

有病 睇精神科醫生 / 臨床心理學家

對你好又唔得 又話咩唔值得對你咁好
對你差又話人地垃圾
咁你想點？屌你老母你呢d真係有病 快撚d死左去啦你

做sp囉

個ex大學個時成日諗依樣個樣
番左工後少左時間諗野
就正常番
係你太得閒者

學習對番佢好好過 勇敢d啦

我睇咗一睇你之前
之前既你擇偶條件會係
側重於高大靚仔
咁係正常，人係追求靚嘢
甚至乎有啲人天生覺得
自己係另一個性別的人
會裝扮成另一個性別覺得
咁先係自己、咁先係最令
但係追求靚嘅嘢唔等於愛情
愛情係可以共患難
一齊走過高山低谷
即使對方變咗樣身形仍然不離不棄
呢啲一定係撞過板先會瞭解到
現實比較難魚同熊掌都可以兼得
又高大又靚仔又專一sporty有內涵
通常都係有一啲又缺少一啲咁
而你重外表多撞幾次板係正常
你擇偶條件高 咁嗰類人都係條件好
選擇多自然未必會選你
外協有時對人係一種詛咒
錯過好多性格好心地好的人
你之前有一邊講到
需要比你高先有被保護的感覺
咁可能你忽略咗發掘自己
因為保護有好多方面
性格啊為你擋風擋雨之類
你會比較重視人地的睇法
因為係旁人角度身高差
係有被保護的感覺
從而忽略自己真正的內心需求
所以好有可能
你根本就無咁鍾意依加個對象
只係想一齊住先
對耐咗令新鮮感大減
令你嗰份鍾意不斷扣減
而不論佢對你係好定壞
你可以不同意
純粹個人主觀分析。

講得好岩，太好其實真係有機會係假
我都係過來人，試過比男人對待好到好唔正常
我都以為自己汁到

爬完文
樓主你未必係咩有心理病
而係你係用自己既直覺話比自己聽
依個男人其實有問題
我覺得可能樓主本身有d好既地方
但男方一直想要既都仲未得到
所以keep 住好好對待你

樓主，其實女人既直覺係好準，依d唔係悲觀想法

我過來人分享
我同前夫拍拖既時候都有好似樓主咁想過分手，又係對我好好，我話做咩基本都say yes，又顧家，咩都就曬我。成日買野比我，車出車入
結婚後就算好夜番屋企都會食曬我留比佢既飯餸。係好到有時佢同我講既野分享既野好唔match 。最後我醒覺，問多兩問佢真係出面搵小三。
當離婚既時候咪佢先坦白囉，佢話其實好多野我地都好唔夾，佢話全部都係佢就曬我。

所以樓主你自己諗下，我只可以話女人既直覺真係可以好準，如果你覺得唔對路，咁就分手啦，反正又唔係結左婚。

你果時一定sad到一個點
咁絲打你找到幸福了嗎？

又唔係話好sad,因為佢好老實話我知佢心態，如果佢仲同我講我係好愛你，唔捨得分開之類既籍口搵小三，我仲sad。

我覺得而家自己一個都好幸福呀，如果要有伴侶先覺得幸福其實係好慘

自我預言 - 我唔值得俾人愛>放負>對方因為負能量有負面的行為>分手>我唔值得俾人愛